{
 "address": "1UDbADib99KE9d3qZ87NqJF2QLTHmMkoV",
 "cert_auth_type": "web",
 "cert_sign": "HK92q++pcsRjuYNu7+THGIHQ8Tv10PBn88wsYuBiwrgBpPFponlpZCzFJtujLM41nlmZOHgoO8VyROog5RIbo7E=",
 "cert_user_id": "resistance@zeroid.bit",
 "files": {},
 "inner_path": "data/userdb/17ZQRvuYwxUj8rUVb74fz5NWuW4g7WwJzp/content.json",
 "modified": 1511014556,
 "signs": {
  "17ZQRvuYwxUj8rUVb74fz5NWuW4g7WwJzp": "G6FqHAFpOdweucEQnzdq/RAuw0c1vYmnLIwwyVlDIwsPKSnky2kZUvyZukapMAZRT8mCAQr6HfqC9wtiq8vbPe8="
 },
 "user": [
  {
   "avatar": "generate",
   "date_added": 1510968101,
   "hub": "1SunAWK2VUT9GQK32MpwRfFPVgcBSJN9a",
   "intro": "Fran\u00e7ais patriote et r\u00e9sistant \u00e0 ce gouvernement de merde, qui veut \u00e9craser les Fran\u00e7ais au profit des \u00e9trangers.",
   "user_name": "Resistance"
  }
 ]
}